唐正號 入一入嚟

嚴正聲明 咪再喺我啲po派膠 拖低晒啲質素

屌你老母臭閪

使唔使咁快手呀 今日八半堂咩

你條撚屌都係 成日入嚟派膠 明明我全部po都好認真

成日開廢po

bot黎

幾時得閒出嚟食開sem 飯 見下你條撚屌

我依加係poly到讀fire，chem攞5* 英文straight 5，你冇資格同我食飯

咁可唔可以教我英文 我可以教返你中文 我5以上

5以上姐係幾多啊
懶神秘

同我食飯 面對面同你講

俾啲神秘感你先啦

比粒膠你先啦

你兩個幾時去做愛好襯

邊度襯佢gay嘅 我唔係

咁我俾返兩粒你囉